比利祝福C朗

比利在IG寫道：「人生是一場個人的旅途，每個人都有自己的旅程，你擁有的是個多麼漂亮的旅程。我非常欣賞你，也愛看你踢球，這並不是甚麼秘密。恭喜你打破我在正式比賽的入球紀錄，我唯一的遺憾是不能在今天向你送上一個擁抱。」

C朗在周日的比賽後亦於個人Instagram發文，解釋自己為何要待至此時此刻，才願意承認自己打破了比利在正式比賽的入球紀錄。C朗寫道：「我對比利的永恆和無條件欽佩，令我考慮到其767個入球，包括他為聖保羅州足球隊所射入的9球，以及為巴西軍人球隊所攻入的1球，都看待成正式入球。從那時起，世界發生了變化，足球世界亦然，但這不意味我們可以根據自己的興趣擦除歷史。」

C朗續道：「在我取得職業生涯第770個入球的一天，第一番要說的話就是要對比利說。世上沒有一位足球員不是在聆聽比利的比賽、入球和成就相關的故事長大的，我也不例外。為著這個原因，我對打破比利的入球紀錄是多麼的喜悅和驕傲，這是我從小在Madeira長大的時候，不曾夢想過的。」

「我急不及待迎接下一場比賽和挑戰，下一個紀錄和冠軍！相信我，這個足球故事還遠遠沒有結束，未來是明天，祖雲達斯和葡萄牙仍有很多可以贏的錦標。」